分手後 男仔幾時會搵番個女仔？(如果會)

拍左大概7個月
分開喺因為性格不合
磨合唔到(唔好問點解 但唔係藉口 係真係唔得)
分手喺女方提出 但男方聽到都冇點

分手後 男仔幾時會搵番個女仔？點解會搵？(如果會)

雖然我唔應該ff

點解要搵返個女仔？

七個月唔講野咩感情都無哂啦
move on啦

我都想問呢個問題！他嫌我肥～我打算減肥之後搵藉口再約佢出來，然後再飛鳩左佢！！

絲打好似話拍左7個月, 唔係分左7個月

搵返你因為鳩痕

下 你飛佢 點解佢仲會揾你

冇錯 拍左7m 分左一日

但我提出分手既時候 佢好冷靜 佢覺得冇咩
亦冇挽回 我已經問左幾次 比機會希望佢會挽回
有啲可能會掛住咪搵返
可能我自作多情

分手當時諗緊乜? 想佢關心定決心分開? 試下慢慢靜落離再做決定

你點問左幾次?
佢又點答?

其實好冇先兆 不過我地性格太唔同 佢有啲個人因素磨合唔到 傾電話分手個日原本我都有話係希望解決問題希望磨合 不過聽到佢既回覆 都覺得算啦
就算依家佢挽留我 我地照一齊 遲早都會分

決心分開 其實坦白講 就算佢搵我 我都唔會復合 只係可能犯賤...想佢掛住我想佢搵我 見到佢越唔在乎就越覺得唔開心 不過可能佢就係想咁😂哈 好似玩緊心理戰咁

個頭彩都俾你攞左？ 點解仲要埋個尾彩要人揾番你又唔打算復合呢？

唔算攞頭彩掛 可能佢都想 但佢唔想講 等我講..所以唔挽留？我知我想人搵番我但又唔會復合好似好渣咁 但係佢搵番我 我都可能唔會覆 只係見到佢搵我 可能會覺得佢仲會掛住我 唔係好似啱啱分手個陣咁 完全覺得冇嘢

你呀、

即係你同人講分手，但係你又想人主動搵返你？

但係佢搵番我 我都可能唔會覆

你呢種女仔都幾吊高黎賣
你咩新鮮蘿蔔皮...

你想人挽回嘅話點解一開始要提出分手？

正一賤種嚟

你俾人咁hurt過啊？

常人都知你係臭bitchy la

係愛嘅咪搵人囉 會唔會再分手依啲邊個知

我睇咗d乜嘢

你唔好咁啦，d觀念錯哂
你只係鍾意有人掛住你

你啱 我真係唔應該咁諗 我都唔知自己琴日發咩癲開左個咁既post😂想del又del唔到

係 我明白 我諗我依家個情況係同上個reply既意見一樣 見返佢嘅話可能會想一齊 但係其實都知道我唔係好愛佢 尤其拍拖嘅時候佢做嘅嘢都令我覺得唔開心 我只係唔習慣 然後畢竟我第一次拍拖 第一次分手
好啦 多謝你啊❤️我唔會再ff啦 但係你地個陣磨合唔到仲一齊到2-3年？

大家係某d事上達唔到共識姐
舉例一個想結婚一個唔想
性格方面反而ok

咁都好啲 我同佢係性格 仲要唔係少少不合 其實前日分手嗰陣果次傾電話我係想同佢傾下點樣再磨合嘅 不過估唔到就係個次分手 其實中間我問佢野 聽到佢啲答案佢啲諗法我都有啲傷心都覺得其實我要死心㗎啦 我掛住嘅可能只係回憶

我以為自己開post
同你所有野都一樣
一齊就7個月 性格不合磨合唔到 女方主動提分手 男方聽完都無乜反應
不過我唔會諗佢會唔會搵我 因為佢份人咁清高 一定唔會做主動個個

一星期內

其實我個個都係... 可能冇左我佢依排真係好開心😂雖然我依家咁諗好衰 但心底裏唔多唔少都希望佢會後悔或者掛住 而唔係好似提分手嗰陣咁冷靜

算啦都係唔好比希望我😂

既然唔想分 做咩要講分

想做愛既時候

實搵㗎咩on9

其實真
所以有搞過個d
個男既分手之後更大intention搵條女
如果冇搞過個d
通常個男既分左唔會再搵佢

睇佢啲反應，
其實分手， 只不過係從妳口中講出黎。
係佢既角度上， 佢早就對妳冷淡/無感情，
佢係從身體力行上向妳表達緊分手意思。

所以， 妳心想去追返呢段感情， 根本無意義

No offence, 但憑樓主呢個回覆，我覺得你個ex really deserve better

nvm 我都覺得我個回覆好差😂好差既心態 的確係 佢會搵到個好好 好獨立嘅女仔👍🏻

知道 多謝你啊

三星期前
被分手兩日 我喊住搵返佢
佢頭也不回話死左心

你係巴？

又要飛人但係又想對方搵番你
俾對方生存得有啲尊嚴啦好冇
男仔要面㗎

知道 係我嗰陣啱啱分左無奈 見到我提分手佢都冇挽留又好似好冷靜覺得完全冇咩事咁 所以突然有啲好差嘅心態 我唔會再咁諗㗎啦 多謝

絲打其實你係咪都期待緊對方會搵你架？
你有冇block佢個D？

巴呀
到分手之後諗左三個星期
日夜都以淚洗面
當我前幾日清楚知道佢需要d咩果陣 我係可以比到佢果陣
佢話已經有人追佢 佢都對果一個人有意思
唔想再返轉頭
咁好啦 我尊重佢 唔再纏繞住佢 我退出呢段三角關係
都係前兩日既事
的確呢兩年我係比佢湊仔咁湊 佢好錫我愛我
我比唔到佢對愛情上既期望 我知自己衰咩錯咩
係佢講完佢對人有意思既第二日
我發覺自己已經唔愛佢 因為我最憎係咁快開始
我只覺得你唔要我係你既損失
因為分手之後既我 係最清楚知道明白你想係段關係上面需要d咩 但你唔會考慮 反而選擇重新認識另一個人

你都on9既
分人嗰個係你
仲想人哋搵返你先？
佢冇尊嚴既？你飛鳩人就咩面都你要晒